日本鄉下地方再中兩個

和歌山話就話比較鄉下
其實同大阪都幾近
而大阪有確診
所以...

你話 鳥取 道東 宮崎 嗰啲有感染 就真係仆街啦

和歌山唔算鄉下啦⋯⋯

和歌山大把遊客去

中共間諜偷偷地放毒

青林/長崎/大分先叫鄉下啦吓話

鳥取 島根都中就真係日本陸沉

做農業

*青森

好難講，D中國人周圍走

幾時到東京
朝早迫電車死撚硬

如果仙台，山形，青森中就仆街了

係咪有d含義

日本d 列車我覺得空氣勁唔流通....特別開哂暖氣果時 .... 武肺咁強傳染力，一上車應該就中...

仙台都唔算鄉下

是撚但啦
日本為錢奶共但唔記得人地播足幾十年抗日劇
小粉紅憤青無時無刻想你日本收皮報仇
等滅國啦

有田喎
唔係和歌山市

東京都有田啦

香港人心中
東名阪 >> 大城市
札幌/仙台/金澤/岡山/廣島/福岡 >> 小城市
其他 >> 鄉下

有無trace到接觸史先

你地咪傻拉. 人地日本高齡化社會, 都唔知幾想爆發爆死班廢佬.

呢三個縣都好Q多支那人去
青森蘋果、長崎豪斯登堡/溫泉、別府/由布院

反而咩鳥取島根新潟嗰啲 都爆發就真係仆街

得喇得喇 我住東京最鄉下

下，除左仙台市，周邊都係田